{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078872",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루샥 거제수월점"
    },
    "text": "当店はシャックラテの水月度がシャックセされたと自負しています。 濃いコーヒーとソフトクリームが調和したこの飲み物を頼んでみてください。 店頭で注文するのが面倒すぎる方のために「パスオーダーアプリ」を導入しました。 このアプリで楽に注文できます。 当店で販売しているメニューは以下の通りです:リアルスイカジュース、4,800ウォン、カップかき氷、3,800ウォン、黒ごまカップかき氷、4,800ウォン、ピーナッツラテ、3,800ウォン、シャックラテ、3,400ウォン、アメリカーノ,2,000ウォン,バニラビンラテ、3,800ウォン、アップルマンゴーアイスティーは3,600ウォン、ロイヤルミルクティーは4,200ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "シャックラテの水月度について教えてください。",
            "answer": "当店では、濃いコーヒーとソフトクリームが調和したシャックラテを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パスオーダーアプリとは何ですか？",
            "answer": "パスオーダーアプリは、当店での注文を簡単にするためのアプリです。"
        },
        {
            "question": "当店で販売しているメニューは何ですか？",
            "answer": "当店で販売しているメニューは、リアルスイカジュース、カップかき氷、黒ごまカップかき氷、ピーナッツラテ、シャックラテ、アメリカーノ、バニラビンラテ、アップルマンゴーアイスティー、ロイヤルミルクティーです。"
        },
        {
            "question": "リアルスイカジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルスイカジュースは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "カップかき氷は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまカップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまカップかき氷は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャックラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャックラテは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラビンラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴーアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルマンゴーアイスティーは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 429
    }
}